九間大學停左課 大家三罷成功左一罷

仲未停市

唔準停啊香港人
無限期啊
係咪革命都要揀時間啊

大學停係第一步

無論今日戰果如何 聽日繼續

好多都停咗工 大家努力

香港人會進步

做到呀！

i大都停

good